<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="football_clubs">
        <item>Arsenal</item>
        <item>Atletico</item>
        <item>Barcelona</item>
        <item>Bayern</item>
        <item>Juventus</item>
        <item>Liverpool</item>
        <item>Manchester City</item>
        <item>Manchester United</item>
        <item>Milan</item>
        <item>Paris Saint-Germain</item>
        <item>Real Madrid</item>
        <item>Roma</item>
    </string-array>

    <string-array name="football_clubs_content">
        <item>«Арсена́л» — английский профессиональный футбольный клуб из Северного Лондона, выступающий в Премьер-лиге. Основан в октябре 1886 года. Клуб 13 раз становился чемпионом Англии, 14 раз выигрывал Кубок Англии. Домашним стадионом клуба является «Эмирейтс», вмещающий 60 704 зрителей.</item>
        <item>«Атле́тико» Мадри́д — испанский профессиональный футбольный клуб из Мадрида, в одноимённом автономном сообществе. Клуб основан 26 апреля 1903 года, домашним стадионом является «Ванда Метрополитано»</item>
        <item>«Барсело́на», известен также как «Ба́рса» — испанский профессиональный футбольный клуб из одноимённого города, самый титулованный клуб Испании и топ-5 чемпионатов. Основан в 1899 году группой швейцарских, британских, испанских и каталонских футболистов во главе с Жоаном Гампером</item>
        <item>Футбольный клуб «Бава́рия» Мюнхен — профессиональный немецкий футбольный клуб из города Мюнхен. Основан в 1900 году. Самый титулованный клуб Германии и один из самых титулованных клубов мира. «Бавария» заняла 3-е место в списке лучших футбольных клубов XX века по версии ФИФА, 4-е место — по версии журнала Kicker</item>
        <item>«Юве́нтус» — итальянский профессиональный футбольный клуб из Турина, один из самых старых, титулованных и сильнейших клубов Италии, Европы и мира.</item>
        <item>«Ливерпу́ль» — английский профессиональный футбольный клуб из одноимённого города, расположенного в графстве Мерсисайд. Был основан в 1892 году; в следующем году вступил в Футбольную лигу Англии. С момента своего создания проводит домашние игры на стадионе «Энфилд».</item>
        <item>«Манче́стер Си́ти» — английский профессиональный футбольный клуб из Манчестера, выступающий в Премьер-лиге, высшем дивизионе в системе футбольных лиг Англии. Был основан в 1880 году под названием «Сент Маркс ». В 1887 году был переименован в «Ардуик». С 1894 года называется «Манчестер Сити».</item>
        <item>«Манче́стер Юна́йтед» — английский профессиональный футбольный клуб из Траффорда, Большой Манчестер. Был основан в 1878 году под названием «Ньютон Хит », в 1902 году изменил название на «Манчестер Юнайтед». Один из самых популярных футбольных клубов в мире. Один из основателей английской Премьер-лиги в 1992 году.</item>
        <item>«Мила́н» — итальянский профессиональный футбольный клуб из одноимённого города. «Милан» является одним из самых успешных клубов мира и самой титулованной итальянской командой по количеству международных трофеев. В 1963 году «Милан» стал первым итальянским клубом, выигравшим Кубок европейских Чемпионов</item>
        <item>«Пари́ Сен-Жерме́н» или ПСЖ — французский профессиональный футбольный клуб из Парижа. Основан в 1970 году. Самый титулованный клуб страны. «Пари Сен-Жермен» девять раз становился чемпионом Франции, тринадцать раз выигрывал Кубок Франции и девять раз — Кубок французской лиги.</item>
        <item>«Реа́л Мадри́д» — испанский профессиональный футбольный клуб из города Мадрид. Признан ФИФА лучшим футбольным клубом XX века. «Реал Мадрид» — один из трёх клубов, которые ни разу не покидали высший испанский дивизион, двумя другими являются «Барселона» и «Атлетик Бильбао».</item>
        <item>«Ро́ма» — итальянский профессиональный футбольный клуб из Рима.
            Основан в 1927 году в результате объединения трёх римских команд: ФК «Роман», «Альба-Аудаче» и «Фортитудо-Про Рома».
            Цвета клуба: золотисто-жёлтый и пурпурно-красный. Домашние матчи проводит на «Стадио Олимпико», вмещающем 72 698 зрителей.
        </item>
    </string-array>

    <array name="football_clubs_image_array">
        <item>@drawable/arsenal</item>
        <item>@drawable/atletico</item>
        <item>@drawable/barcelona</item>
        <item>@drawable/bayern</item>
        <item>@drawable/juventus</item>
        <item>@drawable/liverpool</item>
        <item>@drawable/mancity</item>
        <item>@drawable/manunited</item>
        <item>@drawable/milan</item>
        <item>@drawable/psg</item>
        <item>@drawable/realmadrid</item>
        <item>@drawable/roma</item>
    </array>


    <string-array name="football_teams">
        <item>Argentina</item>
        <item>Belgium</item>
        <item>Brazil</item>
        <item>England</item>
        <item>France</item>
        <item>Germany</item>
        <item>Italy</item>
        <item>Netherlands</item>
        <item>Portugal</item>
        <item>Spain</item>
    </string-array>

    <string-array name="football_teams_content">
        <item>Сбо́рная Аргенти́ны по футбо́лу представляет Аргентину в международных матчах и турнирах по футболу. Управляющая организация — Ассоциация футбола Аргентины. Ассоциация является членом ФИФА с 1912 года, членом КОНМЕБОЛ с 1916 года.</item>
        <item>Сбо́рная Бе́льгии по футбо́лу — национальная команда, которая представляет Бельгию на всех международных матчах и турнирах по футболу с 1904 года. Известна под прозвищем «Красные дьяволы» с 1906 года, фан-клуб сборной носит название «1895». Управляющая организация — Королевская бельгийская футбольная ассоциация.</item>
        <item>Сбо́рная Брази́лии по футбо́лу — команда, представляющая Бразилию на международных соревнованиях по футболу. Управляющая организация — Бразильская конфедерация футбола. Бразильская конфедерация футбола является членом ФИФА с 1923 года, а также членом КОНМЕБОЛ с 1916 года.</item>
        <item>Сборная Англии по футболу представляет Англию в международных матчах и турнирах по футболу. Управляющая организация — Футбольная ассоциация Англии. Футбольная ассоциация Англии является старейшей в мире; основанная в 1863 году, она стала членом ФИФА в 1905 году и членом УЕФА в 1954 году. </item>
        <item>Сбо́рная Фра́нции по футбо́лу представляет Францию в международных матчах и турнирах по футболу. Управляющая организация — Федерация футбола Франции. Федерация является членом ФИФА с 1904 года, членом УЕФА с 1954 года. Французы были одними из основателей обеих этих организаций.</item>
        <item>Сбо́рная Герма́нии по футбо́лу — команда, представляющая Германию на международных соревнованиях по футболу. Управляющая организация — Немецкий футбольный союз. Немецкий футбольный союз является членом ФИФА с 1908 года, УЕФА — с 1954 года.</item>
        <item>Сбо́рная Ита́лии по футбо́лу — футбольная команда, которая представляет Италию в международных матчах и турнирах по футболу на уровне национальных сборных. Управляющая организация — Итальянская федерация футбола, состоит в ФИФА с 1905 года и в УЕФА с 1954 года.</item>
        <item>Сбо́рная Нидерландов по футбо́лу — команда, представляющая Нидерланды на международных соревнованиях по футболу. Управляющая организация — Королевский футбольный союз Нидерландов.</item>
        <item>Сборная Португалии по футболу — команда, представляющая Португалию на международных футбольных турнирах и товарищеских матчах. Сборная Португалии по футболу — национальная команда, представляющая Португалию на международных футбольных турнирах.</item>
        <item>Сбо́рная Испа́нии по футбо́лу — команда, представляющая Испанию на международных соревнованиях по футболу. Управляющая организация — Королевская испанская футбольная федерация. Федерация является членом ФИФА с 1913 года, членом УЕФА с 1954 года.</item>
    </string-array>


    <array name="football_teams_image_array">
        <item>@drawable/argentina</item>
        <item>@drawable/belgium</item>
        <item>@drawable/brazil</item>
        <item>@drawable/england</item>
        <item>@drawable/france</item>
        <item>@drawable/germany</item>
        <item>@drawable/italy</item>
        <item>@drawable/netherlands</item>
        <item>@drawable/portugal</item>
        <item>@drawable/spain</item>
    </array>
</resources>